小學教師涉慢駛堵路 警長54977鍾宏業：「 X！你係唔係當我哋交通警流㗎？」

辯方繼續詳列眾警連環向被告施襲的過程，並揭露所謂提膝撞肚，可能是由鍾的同袍托起被告的腿時所引致。辯方道出被告版本，指警員截停時稱：「用電話喎你。身份證、車牌。」被告交出證件後開車門，卻突遭警員拉下車並推往一旁。被告稱正返工，鍾反問：「返工你又喺度兜？」被告否認後遭鍾以粗口責罵：「 X！你係唔係當我哋交通警流㗎？」另一警員亦謂：「X！和你塞吖嗱？你玩X完喇今次！」及後扯被告的頭髮。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

誠實可靠證人

做狗做到要做交通狗都算折墜

所以班交通警最撚癲，郁啲就拔槍
根本就係班狗入面嘅底層

push

我都開始明白反而速龍同防暴冇郁啲開真槍，因為太好裝備冇乜嘢驚，交通警乜都冇，又唔係成team出動，打交又唔荒勁，所以郁啲就開槍

諗起周星馳

呢D叫做折墮

做交通唔係可以bbq咩？

好似可以去食豆腐花
當值嗰陣

呢啲新聞本身就係好好嘅文宣
有冇巴絲擺去ptt嗰啲

新界北交通部斷鳩估呀

我知你地唔係流
一個喺路中心拔槍指向市民
一個喺西灣河開咗三槍啊嘛

16年已經有巴打分析過
結論係交通警好多都心理唔平衡，平時成日俾市民屌，又無裝，套衫又柒，所以郁啲就抆槍

屌啦

係人既都知你膠狗戰力最撚高 每次都實彈真槍

阿鍾宏業 你做交警甴真係幾廢下

From 蘋果日報

點解仲可以比吳重儀判？

爭議
大埔餐廳廚師襲環保署職員涉違犯終院案例指示
於2018年3月，一名於大埔「盧爸爸私房菜」任職的廚師被控襲擊一名環保署職員，被原審裁判官吳重儀判罪名成立。但該名廚師不服上訴至高院，代表律師張達明於法庭上批評，在處理是否誣告的案件中，終院案例指示，法庭不可揣測對方的動機。惟原審裁判官不斷質問上訴人，又批評吳作為原審裁判官，對上訴人存有偏見、邏輯有問題，很快就覺得一名公職人員不會誣捏人。[2]

以「我知嚟做乜？」回應法庭上警暴投訴
於2020年武漢肺炎事件期間，政府徵用美孚翠雅山房作檢疫中心，引來美孚居民抗議，其中兩名被捕男子被指堵路及襲警，分別被落案控以在公眾地方擾亂秩序及襲警罪。其中一被告向法庭投訴，在警署內被人笠膠袋「由頭打到腳」，及於警署內被警告切勿投訴或找律師，「除非你以後唔再出嚟，否則一定搵到你」，但裁判官吳重儀回應：「我知道嚟做乜嘢？我又唔係監警會！」代表律師則回應，上述投訴對審訊有影響，讓法庭紀錄在案，有其重要性。[3][4]而具有法律背景的時事評論員王岸然則批評吳重儀不願去了解一件案件的多方面事故，是失職及不合格，又指年輕人若被警方濫用私刑，警員所犯的罪遠比青年在警民衝突時揮拳襲警嚴重。[5]